熱青城又係solomon面前柒，陳雲弟子係唔係柒少陣會死

屌你老味係人地面前數鳩gphone
私怨都唔撚係咁下嘛
仲要tag撚晒所有人，熱青城係唔係傻ga on9仔

但老實講連登都好多人抱住同樣心態

個班咪又係熱青城類既人

「健仔中槍一個月 荃灣默站」
日期：11月1
時間：22:00
地點：大河街中槍地點

101 槍殺人 11月1 一個月

違反基本法就肯定㗎啦
只不過正常國家人民唔使守憲法

陳雲搞完加泰集會又破壞國際線

青山癲王

沒有刀槍, 只有咀炮的義和團

不分化不割蓆不篤灰
雖則柒，都係同路人
唔會割

熱青城從來唔係同路人
無割蓆問題

佢哋係開比外國人睇自己有幾柒 搞臭埋剩返啲正常人個朵呀

你宜家分化緊！

揾人同solomon解釋有共諜

有理由懷疑呢個post 係五毛分化狗開
所有人都係同路人，除咗撐中共嘅人

第一個叫人舉美國旗原來係共諜

你同熱青城講啦on9

青山派成撚日襯POPO自柒或者較少活動嘅日子就會gut個龜頭出嚟，以為咁樣就可以攞話語權，比Solomon點名笑完都係咁

反對抗爭
支持老解
屌鳩美國
就係共諜

佢冇講錯喎
民族自決 (self-determination)點樣唔係為咗香港獨立，唔通自決係為咗一國一制？

陳雲根本就係一件廢老

係同路人
就幾唔妥gphone
都唔會哩個時候係solomon前咁做

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

不分化唔包括熱城普，多佢地真係唔多
成班仆街日夜係到搞分化

撚手割撚晒

根本係一個9up講法

唔洗再哩係不割蓆後面
唔通共碟都唔割咩

又係北歐心科學條死熱狗

今次運動完全唔需要熱青城死開啦

佢d fd, 一入去就係驅逐共黨光復香港
mansum2011

一早就知啦

唔好學佢地共諜前共諜後啦
但屌你班青山癲佬日日係後欄放火分化、屈毛，而家捉你出黎，仲好意思講不割？陳雲親口講不分化係共產主義架 咁就如你所願割你出去啦

青山派日日失控亂屌....
熱普城成日群眾唔buy 佢就屌人

邊到違反

Pushy
青山派LOL

自決即係港獨係選項 違反第一條

我唔明點解上次之後仲可以出黎柒
究竟熱青城要唔要面

證明熱普城真係on9私怨撚

陳雲不嬲垃圾 佢啲信徒都係
老實講 陳雲講啲野十之八九都係戇鳩野
間唔中一次比佢好彩講中左又成班人吹佢上神枱

陳雲 唔明幾無腦嘅人先會睇

條友死都唔肯去考保安牌做看更

Agger

同你老母路人！

不了，一陣突然冇食藥就仆街

平衡美軍

佢做保安, 會放黑警入去私人屋苑捉人

陳雲同志跳舞做小丑
獻唱中央真可愛

已經講到明中國有主權，港獨不是選項

人哋陳雲講到明唔需要同我哋團結
條友根本唔係同路人

上面話唔割陳雲嘅睇清楚個陳雲講乜先
佢一直都唔撚係同路人
人哋唔撚想同你團結
下下邀功就最叻

陳雲：團結比粗口更難聽

熱狗仇恨連登到莫名奇妙的地步…
而且都快2020年了，卻仍然吹捧那不切實際的城邦論

佢地明明縮係紅登, 又要走過嚟柒

即係自決去一國一制？

agger

係
Blocked

熱狗從來都唔係同路人

唔理就得

回到最首要，憲法係執政既人去守
市民守個閪咩
香港人點撚樣獨立？只有執政既人先有能力獨立，如果學政府話，佢地讀心讀到gphone內心深處係想獨立，咁佢都可以讀到選民係想獨立而DQ佢地投票資格啦

所以我話佢違反基本法
但係唔應該因為違反基本法而比人DQ

每一步都好撚毒, 要置香港於死地.
如果真係扑中, 得撚罪美國, 香港就萬劫不服.

佢每步都講到其實係要對抗中共, 但係先要做既就係搞掂中國既敵人.

其實佢每部都自打嘴巴緊, 一方面就話美國先係香港敵人, 另一方面就用衛星組織去 "遊說當奴侵" 買兩邊. 最後就話自己買中繼續洗腦.

民間記者會問卷今晚20:59截止冇人講？

城邦派=中二病人協會
教主=榮譽會長

驅逐共黨 光復香港
唔好再講得唔得 好想嘔

句野真係好撚柒
乜撚野共黨

明明幾年前記得佢話泛民係美國走狗
要救香港就一定要就信嗰套

依家

你都on9
果班由一開始就已經唔係同路人
雨革過左5年都仲未學到教訓？

駁唔到

如來民主自決只係爭取香港高度自治同普選特首同議會 咁點解唔明正言順咁打正旗號話爭取落實雙普選呢？ 改個名比位人入定覺得呢個名入屋啲？

熱青城最鍾意叫自己國際問題專家
係呀，製造國際問題既專家丫嘛

因為大家嗌「光復香港 時代革命」係源於梁天琦, 係港獨派首先叫

青山派係反港獨既，所以係咁叫人唔好嗌，要叫「驅逐共黨 光復香港」

上面呢啲小丑片莫講話畀solomon yue 就算其他外國Twitter user 睇到 應該連wow都wow唔出直接恥笑
到時香港個朵真係臭到水洗都唔清

反港獨唔係重點
重點係「光復香港 時代革命」唔係佢哋創
無得出位做大台
唔開心
嬲嬲豬

人地點叫個名關鳩事咩
係得你班熱青城係到blame the victim

佢之前都嘈過話唔好唱《願榮光》，要唱乜柒城邦歌 (唔撚記得叫乜名)

點解？ 因為唱《願榮光》, 係會鞏固香港民族認同, 步向港獨

佢又係要反港獨

話要叫LIBERATE HONG KONG, 唔好叫FREE HONG KONG, 原理一樣

SEND比美帝睇吓隻小丑啦

除左抽水陳雲識撚咩
抽完就話自己第一個做，廢柴

革到去美帝國會了

之前呢到有個靚仔去左台灣話 HKAA 不但無幫手重要佢地嘔突.
亂世中呢 D 神棍就係不停混水摸魚

「全黨死清光」又係青山派諗出嚟

「全黨死清光」同「林鄭下台」係同一原理,
係將香港既問題解決方案, 由制度轉去針對人

「林鄭下台」：不求制度改變, 只針對個人離職, 由另一獨裁者RUN制度

「全黨死清光」：不求主權改變, 只針對共產黨失去權位, 由另一獨裁者做香港宗主國

其實青山派每一句, 都係counter緊港獨

好可惜, 好多獨派係跟住叫,
我就好灰心...

青山派自己本身就已經係一個問題

Victim係黃之鋒？ victim 係全香港人 一個政治人物對極權既政治判斷不足令香港人既權利不斷失去 咁都唔應該批評？
不斷令自己成為失敗者博取人支持 咁唔係政棍係咩 泛民係呢三十年就係做緊呢啲野

無睇熱青城講乜，但民族自決又真係可以得出一國一制結果喎，近既都有英國公投留歐/脫歐、魁北克公投留加/獨立

根本冇人follow

下，唔怪中共剝削香港人權利去怪黃之蜂？
要猜度極權點諗去迎合極權咪就係太監想法囉
不過熱青城班人不嬲太監咁

其實陳雲係有料
但佢d弟子係柒嘅😂😂

拉

你咪諗吓佢呢兩年邊個養大

其實得最唔明係點解一班青山弟子屌人港獨，一班又屌人唔港獨，究竟佢哋係點？

5毛P牌收埋你個柒閪皮啦

邊個搞事先 邊個分化先
就邊緣化佢 同佢割蓆 由佢地自己打飛機算

啲智障熱狗硬係覺得自己高人一等 啲想法比人清高咁

但你將共狗同熱狗擺埋一齊係搵唔到分別

同路人就話不分化不割席姐，班撚樣日日搞分化同五毛一撚樣，點樣同路人？你問佢地都唔會覺得同我地係同路人啦！

秒

勁共～勁共～勁共～

已經列哂你地入清算list

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

反港獨我諗都係第二，私怨排第一

青山派係反港獨 + 法西斯華夏民族主義 (「華夏民族」以邦聯形式成為一個國家，包括佔領吐蕃、東突厥斯坦、滿州、南蒙、南沙群島，以至日本、韓國、越南及星加坡等(古)漢字使用圈)

(所以佢地既意識形態, 係2016年係可以同黃毓民合流)

佢地屌人唔港獨, 大概係黃毓民屌蔡英文唔台獨咁既概念
港獨係要行動及時機, 而咀炮青山係唔需要
咀炮青山只需要不斷係FB放屁

班撚樣會扮睇唔到扮無講過

咪係, 難道會同黑警不割蓆咩...

條友連邊個係同路人, 邊個唔係都未知

唔夠你地打正旗號打美帝咁撚有型

三中商仲有云伯D書係架上賣, 就知佢係乜關係啦

陳雲根個死老野酸撚到出汁

其實好奇請問點解仲有咁多信徒

唔洗爭全部都柒

熱青城表示，國際線只有國師可以搞，同搞得好
其他人搞就係唔啱

呢件柒頭之前係twitter已經柒過
喺到學國屍講黃色經濟圈=色情事業

之前有個POST, 青山柒頭話去到美國TRUMP間酒店, 有男人同佢講話TRUMP睇本垃圾《城邦論》, 話要譯做英文云云

班友HIGH咗成日

ON

派青山柒頭去林鄭濕鳩對話會HARD SELL想求官
最後無人理佢
義士就係外國行動緊

呢個世界, 聰明既人多, 定係蠢既人多？

倫敦金呃人呃咗40年, 都仲有人上當啦

原理一樣, 每一代也有蠢人

一早講左熱青城係三毛B隊主力分化,割蓆,屌泛民
當有人提出同佢相反意見就屈人割蓆

終於有人發現班怨婦係痴撚線分化撚，同五毛冇分別
你搵佢地account就會發現更多精彩言論

成班教徒信哂個痴線佬鳩嗡

都咁多年, 熱狗分化自己友成績有眼見

有精神病算唔算有料

咁即係點，又話反港獨。
我比佢地搞到好亂

但唔可以否認陳雲係有料 唔係9up

陳雲黨的路線會不斷轉
一、如果主流係A，佢就會去B
二、如果主流唔跟佢轉，佢就將主流貶到一文不值
三、如果最後A work，陳雲又會突然話佢一早支持A
由雨革到而家毫無進步

而且佢既城邦論竟然要靠選舉達成（去選北區）
選唔贏之後就開始周圍清算，將所有後生仔鬧到仆街

同明居正老師差唔多等級
好多時都係買兩邊，其中一邊中左就衝出黎認
不過明居正最少唔會去選舉，亦唔會屌年青人

其實我唔明
又要永續基本法 又要驅逐共黨
姐係點

想問下熱狗，加泰集會之後美國嬲左未？

熱普城：區選近了，犯民應當總辭

一國一制? 無嘢下話?

大家討論下。

即係鳩up lo

秒殺

心水清

結論係妖言惑眾
解籤佬式既講乜都中

屌佢老母！

個乜柒天下無敵濕鳩《城邦論》(A.K.A.一國兩制2.0) 竟然輸比鄧家彪呀！

工聯會鄧家彪呀！

連白痴妹容海恩都選到呀，天下無敵政治萬能IQ200「國師」選唔到呀！